遇到窮版羅志祥

有料要爆，幫朋友爆人渣望絲打小心此人！以下會爆光詳細事件同樣依個朋友蠢，已經屌9佢，大家要屌佢請手下留情

私怨死鳩開啦
屌你老母P牌狗

你個朋友抵死

女你就貼
仔我冇興趣thx🙏

放上嚟預咗俾人屌，
係你俾人屌啊
你有冇諗過你朋友想唔想俾人爆？

男方葉恵林Yip Wai Lam,1988年7月，稱自己為engineer，住石硤尾X田邨，以搵女朋友及想結婚成家立室借口在網上欺騙女性感情及騙色。（此人渣扮慘搏囡同情心）

在一月尾與21歲女方相識，得知女方有抑鬱情緒病，女方曾經一度需要食輕量安眠藥入睡。此人葉WL便哄騙女方說不介意女方有情緒病，如病發更會陪伴女方去睇醫生等等欺騙說話。

雙方確認關係後，男方多次要求女方玩多人運動（3P多人同時性交，要求一男兩女），甚至要求女方嘅女性朋友一齊玩多人運動。

第一次發生性行為，因男方唔想戴套，女方逼佢戴套，過程中以沒有感覺為理由想徵女方同意想除套，但系佢即刻又話套跌落陰道（連貫性對話），男方借此不需戴套以發生性行為。女方非常害怕需要去醫院拿套及懷孕，男方便以懷孕就生落來借口繼續欺騙女方。事後女方詢問朋友先得知事情不妥，如果避孕套已跌落陰道又點會沒有感覺？加上三十幾歲人又點會買錯避孕套尺寸？（當時攜帶為已拆包裝嘅單片避孕套）。

經女方同意，佢都比人屌得多咁蠢比人渣呃

再發生性行為時，並沒有徵得女方同意下，趁女方不知情下偷拍，事後女方發現便叫佢刪除，但系佢可以使用蘋果手機能恢復刪除嘅資料，唔知是否徹底刪除女方嘅私人視頻及相。在事後此佢反面不認人，block左女方聯絡方式，女方多次要求佢道歉及解釋段關係，佢便在女方嘅朋友whatsapp社交軟件中不斷辱罵女方精神病·bitch及叫女方做鷄等等侮辱性字眼，更加在電話中粗言謂語鬧女方，導致女方情緒及精神受傷害，不能正常作息及不能正常做功課，會不斷在腦海中重複賤男所作所為及辱罵性言語。女方曾經問及佢雙方關係時，佢更加以乜野都唔記得嘅借口推卸責任。反面唔認人後佢更加迅速在網上繼續識女仔發生性行為，因佢住石硤尾，返工地點為兆康地盤，新識女仔住屯門，佢便迅速就近搬去女方屋企居住。女方知道佢如此濫交及賤男多次要求多人運動如此混亂嘅關係，加上佢不使用避孕套性交，女方即刻預約去檢查身體是否感染性病。女方想通過佢屋企討回公道及曝光佢所做行為，尋找佢公司等等，但系佢知道後話女方騷擾及要搵私家偵探去check女方屋企地址，女方已經把所有事情及證據交比學校，佢所有嘅為女方好都系假嘅，一直要拿女方屋企地址根本唔夠膽上完屋企，因為佢呃蝦條，女方父母肯定唔會放過佢，佢要知道女方屋企地址莫非係想嚇女方一系想要搞女方屋企。女方表哥打電話去傾，但系佢無禮貌鬧女方哥話從來無聽過女方講有阿哥，隨便搵個都得，傾我上你屋企傾！（語氣非常無理，所以我哥即刻斷左電話無傾），連女方屋企背景都唔了解嘅人，憑乜野9自以為好了解女方親戚。

女方為保護屋企都已經去差館落案，女方因為同屋企學校講左所以情緒方面都好返好多，女方都認清左依個人真系為自己好定系假惺惺做好人。女方亦都唔會再為依個人渣傷心，反而女性比呃蝦條唔系一件唔見得光嘅事情，千其唔好自己收埋，一定要同最親嘅人最可靠嘅人傾述同分析，唔好因為對方嘅指責而失去自己，因為未必係自己錯，我地懷住善良真誠嘅心去識對方，但對方懷住有壞企圖來識我地。女仔一定要愛自己多些，係自愛，唔系他人所講嘅高傲自私。用周揚青句話說：渣男係天生嘅，唔好以為自己可以改變佢。仲有，愛你錫你嘅人唔會一味指責你，反而會共同反省。而女方遇到嘅依個人只會一味指責我，佢自己就唔覺得自己有錯，更加唔知道自己會錯係邊度。最後，女方都多謝遇到佢，令女方短時間內成長左好多。遇到乜野事都好，唔好比仇恨同憎矇蔽雙眼，要學時感恩感謝，向好方面諗。

人渣高度不足170

咁嘅撚樣都屌到咁多女

嘩 31...就甘睇 蝦人學生妹唔識保護自己姐

啲吾系甘牙睇到好撚辛苦

仲有，愛你錫你嘅人唔會一味指責你，反而會共同反省。而女方遇到嘅依個人只會一味指責我
自爆?"我個朋友"？
唔緊要啦，你21 歲仲後生，下次記得比人呃都搵個靚仔d，呢個樣衰到不忍直視，你比佢屌都冇嘔出尼真係好叻叻。

篇文女方有份寫，唔系點會咁詳細。個女仔幾索又睇得，可惜搵男朋友唔鐘意搵靚仔

條臭撚咁個閪樣都唔知道點溝到我個frd我frd有抑鬱，條撚野就一直用話陪佢睇醫生唔介意做借口呃9我frd

點諗都係比靚仔食好d啦，唔好話咩靚仔花心怕佢被人溝，其實醜樣既先最心理變態，因為肯定細個比人笑得多心理扭曲哂，你都有聽過相由心生啦，係就係有特例，但相由心生點都話係經過大數據洗禮既common sense阿，你唔信係要買偏門博一注獨中，唔中就蝕到仆街，冇人幫到你。

巴打講得岩比人笑得多，大左就玩女覺得有面，唔識收心有道理